屋企有兩隻貓以上既 佢地係咪真係會一齊玩？

雖然我隻貓大部分時間都係到訓教 但係有時會好擔心佢悶/寂寞 平時播啲貓叫聲佢又會周圍搵
但又好驚係自己諗多左 將人類既諗法套左落佢到

睇夾唔夾，有d會一齊玩，有d當大家透明

通常好話置隻

利申兩隻

日日輪流互追打

我嗰兩隻都係
不過有時又會互 lam

如果有隻係後嚟加入嘅，好少一齊玩
兩隻一齊開始入屋養嘅就好啲

唔係就兩隻打到仆街 就係兩隻一齊打到我仆街

會痴住一齊瞓 食飯 得閒打下架

利申係同胎兄妹

四隻唔同時間入屋
頭三隻係半年內 前後入屋
三隻入屋是都唔過半歲
第四隻入屋嗰陣得十日大
而家四隻會一齊玩一齊瞓覺

你可以去睇下youtube有隻貓叫豆漿
豆漿差唔多已經七歲
個主人啱啱養多一隻bb貓
中間佢做咗啲嘢令舊嗰隻貓唔會唔開心

有睇！貓既世界都好複雜

呢種最理想

隔一年養
兩隻勁friend

俊榮
拆屋專家

打完疫苗咩事都無
個姑娘仲話打完疫苗可能會攰啲
點知係個主人攰啲

同胎個d唔係絕完育都會認唔到對方架喇咩

咁好彩嘅 唔過半歲已經算細
重要半年內3隻 真好彩

識貓義工

更好彩